{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_050318",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "눈꽃"
    },
    "text": "江原特別自治道 原州市ミレ路15番地109号に位置する雪花そばと雪花うどん専門店は、30年間の経歴を持つ日本料理の専門家が風味を加えたスープとサクサクの天ぷらを提供します。 この雪花そばと雪花うどんは天然の自然材料を使用して作られており、職人の秘法で高級に手入れされた天ぷらをご提供します。 雪花てんぷら冷やしそば、雪花てんぷらうどん、雪花てんぷら丼(天丼)がメニューにあります。 夏季は雪花天ぷら冷やしそばを、冬季は雪花天ぷらうどんと天丼が楽しめます。 住所は江原特別自治道原州市盤谷洞未来路15番地109号革新都市インザキッチン1階で、大通り沿いの駐車ラインや水辺CT建物地上駐車場をご利用いただけます。 メニューには様々な味と食事が楽しめる雪花えびうどん(10,000ウォン)、雪花うなぎスペシャル天丼(18,000ウォン)、雪花えび天丼(14,000ウォン)、雪花えび冷そば(13,000ウォン)、雪花かまぼこ冷やしそば(13,000ウォン)、そして雪花うなぎ冷やしそば(17,000ウォン)があります。 たくさんのご来店をお待ちしております！",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "当店では雪花そばと雪花うどんを提供しています。"
        },
        {
            "question": "雪花そばと雪花うどんはどのように作られていますか？",
            "answer": "雪花そばと雪花うどんは天然の自然材料を使用して作られており、職人の秘法で手入れされた天ぷらと一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューには雪花てんぷら冷やしそば、雪花てんぷらうどん、雪花てんぷら丼(天丼)があります。"
        },
        {
            "question": "場所はどこですか？",
            "answer": "住所は江原特別自治道原州市盤谷洞未来路15番地109号革新都市インザキッチン1階です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車ラインや水辺CT建物地上駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような料理がおすすめですか？",
            "answer": "おすすめは雪花えびうどん、雪花うなぎスペシャル天丼、雪花えび天丼、雪花えび冷そば、雪花かまぼこ冷やしそば、そして雪花うなぎ冷やしそばです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から20時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "他の季節ごとのメニューはありますか？",
            "answer": "夏季は雪花天ぷら冷やしそばを、冬季は雪花天ぷらうどんと天丼を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "どのような駐車場を利用できますか？",
            "answer": "駐車ラインや水辺CT建物地上駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "30年の経歴を持つ専門家の方が料理を提供していますか？",
            "answer": "はい、当店では30年間の経歴を持つ日本料理の専門家が料理を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 423
    }
}